邊度仲有全新 iphone XS 256 / 512GB

有無清可以幫到手, 要行貨

Lm 小弟都想知

lm 唔想喺細鋪買

點解唔買11？

中原好貴

粒電好廢

LM

11無esim
我由5開始年年換但我年年換，淨係11無換

鍾意隻金色

我都想要

呢個網賣水定行貨？

xs d電好廢

機身靚 芒靚？

係有點廢，不過唔係話比x多半粒鐘？